香港人 請不要消失希望

無論係今日企出黎抗爭嘅義士
定係喺其他地方一直關注事件嘅香港人
可能今晚都冇教好瞓

諗到有d義士可能仲攤喺張床度仲痛緊
一合埋眼就諗起有義士訓低噴血個一幕個心就up住up住

記者中彈 義士硬食催淚煙 比人撳低喪打
就算冇去現場 個種慘況作為一個有良知嘅人見到個心一定唔舒服

但係事實付出唔會有改變 政府企硬 林鄭出黎做馬嬲戲 仲有班垃圾廢中廢老指指點點
真係會有種無力感

————-

但係當我地以為雨傘之後唔會再有大遊行大示威

以為日日150個大陸閪落黎會溝淡香港人

以為新一代日日飲喜茶睇大陸劇冇曬新血

以為政府打壓DQ收監會冇人敢出黎

曾經以為我地係最後一代香港人

但係6.9 6.12話比我地聽

不論老中青

香港仍然有好多願意為香港付出嘅人

仍然有好多對香港有希望嘅人

仍然有好多香港人

香港人 可以一時洩氣 但係永遠唔可以放棄

推